同英國女朋友分手

一齊咗半年 但我因為唔想佢因為我而離鄉背井 所以講分手

哦

好的

我因為唔想因為我唔想因為我因為唔想